(菲律賓冤案)鄧龍威被判終身監禁

痴撚線國家

抵呢個垃圾島成日食風食到死人

推

垃圾 菲律賓

💢💢